有巴打係reddit屌hk post 上唔到熱門, 比鬼佬屌返轉頭

冇證冇據就開post屌人

好撚低b 人地美國論壇老鳳比你講香港野要上到熱門架咩 仲要細路仔咁走去屌人

講真 係抵屌

又係r/hongkong

第一個留言已經秒佢